tvb呢個時候做撲克王

攞景定贈慶

今年之內好似播過一次

劉青雲 ：超越拉斯維加斯成為世界第一

比人呃

喺澳門邊駛買水㗎

係澳門邊洗比錢買水架

係澳門洗咩自己比錢買水

澳門使乜自己買水㗎
入賭場攞啦

串到應一應

你傻既咩，係澳門洗乜用錢買水

你傻架咩。係澳門邊洗自己比錢買水 入賭場囉啦

stephy

上年暑假先播過

個陣既stephy真係好正
万刀甲真係識食

係澳門買水

笑撚死人

青雲 stephy

視乜嘢頻
唔識講影片?

kama

果陣真係靚到

好想去澳門做荷官

Kama 咁靚做乜走去整

視你老母爛臭閪頻

大陸仔死撚開啦

香港人可唔可以去澳門做賭場

呢到好笑

全盛Kama
俱往矣

STEPHY

PTGF始祖

想問 荷官條女叫咩名

第一代ptgf

咪話Kama囉

好正啊

kama笑得好甜

依招真係溝死女

又夠鐘撚你一撚

kama而家去咗邊???

套野係睇stephy同kama

依家Kama變成點？

KAMA全盛時期無撚得輸

洗鬼買咩
攞個杯岀街不兩下已經大把

視你老母頻

五千蚊都抵啦
第一次睇以為佢會講3萬都抵啦

stephy靚好多喎

靚女紮馬尾真係無敵

幾歲

個feel好似想跳今期流行

笑死

屎塔真係好靚

又會咁啱

輸咗50萬

咪又係雞

岩岩飲飲下茶聽到超越拉斯維加斯果陣爭d笑左出聲

Kama

杏仁餅

阿信又係垃圾，比人玩完又要死返去

PTGF $3k 食宵夜

第一代兵

阿信係咪即係羅威信

G

咁就搞掂

臭西，見人有錢就痴返埋去

g

古天樂就好 靚仔真好

有無Kama 新相

好現實

返屋企賴屎啦

丁丁 kama 青雲助手都正過stephy啦

劉青雲助手咩名

Season係咪敶小春老婆

青雲助手

谷祖琳

應采兒煙剷

青雲助手正過Stephy

Stephy

丁丁都唔屌

GAY TEST FAIL

咁都唔屌

Stephy個普通大眾mk樣

應彩兒應該好砌D喎

應釆兒

私人恩怨 大家行開

荷官有萬五個月
但係打風返工搵命搏

想當年都有買kama本寫真

走啦屌你老母大陸仔

何超儀同劉青雲

其實套戲好爛

完全唔掂

太子爺識玩poker
唔代表可以長贏

Stephy 又係唔知做乜9
唔洗做野
無啦啦跟佬去賭錢

古天樂好型

成套戲重點係女

古天樂d 戲

套套戲都係呢兩條友

Kama真係失哂蹤，上網都無哂消息

套野真係睇女 ONLY

完

套野真係好撚爛

唔明點解何超儀咁少戲份都可以叫領銜主演

提供賭場都唔領銜主演？

攞景

講咁耐圖都冇張

有冇kama擰頭叫啊信唔好跟定all in嗰個樣

何超都幾淫

有無人知kama ig

失蹤人口

好似已經唔係叫kama

Tvb播片條友應該係好憎澳門
專登播

如果Kama唔係整容失敗就好啦，搞到敗走娛圈

本來好地地，無lala走去整容

大陸狗走啦